有咩慘過放假自然早起？

最鐘意早起
由細到大日日都早起

破產唔洗做即pay工呀

無假放但遲左起身

唔do啦

60後：紅日學人唔返工?垃圾

紅日就唔使do呀 破產狗

痴撚線我6:30就醒左

0655 醒咗，犯賤人中

發惡夢醒左

有咩慘得過 冇關鬧鐘訓唔返？

做個gym先

就係無假放

紅日就放假，唔係真香港人。

打機

咪臭係。。。。
3點訓但8點自已醒左

假都無得放呀 你老母 仲番緊工呀 呀

無撚得放啊 屌你老母

放勞工假咋屌你老母

搭地鐵返緊工

破產有分放唔放假架咩？

有咩慘過放假自然早洩？